又有庶証撐警人仕

我係香港人，8月5我會罷工

Me Too